[冷靜]大家陷入仇恨循環

依家損人不利己
小心變做黄背心同日本學運